有冇人試過深夜行donki

想問係咪深夜嗰陣donki啲魚生同壽司會特價
想買盒拖羅今晚睇歐聯嗰陣食

係 但得返好小選擇 淨返既好多甩皮甩骨比人揀淨咁

唔買飛機杯？

唔關你事

邊間？

荃灣

我印象中十點半就減價㗎啦，如果住得近就早啲去啦

一點就關舖

通常禮拜五六日9:00去到乜嘢都賣晒

都可能係, 尤其呢家疫情個個都買返去食

清晨三四點去冇人先好。。。happy

3點行

冇人